/* No comment provided by engineer. */
"%.1fms in" = "%.1fms的输入";

/* No comment provided by engineer. */
"%.1fms out" = "%.1fms的输出";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Actions" = "%@行动";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ appeared" = "%@ 连接";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ audio was muted" = "%@为静音";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ audio was unmuted" = "%@音频静音";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ clock source" = "%@时钟源";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ clock source changed to %@" = "%1$@时钟源更改为%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ disappeared" = "%@已断开";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ sample rate changed to %@" = "%1$@采样率更改为%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ volume changed to %@" = "%1$@音量更改为%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"%d in/ %d out" = "%1$d 个输入/%2$d 个输出";

/* No comment provided by engineer. */
"/ " = "/";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio Device Appeared" = "连接音频设备";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio Device Disappeared" = "音频设备断开连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio Muted" = "音频静音";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio Unmuted" = "音频不静音";

/* No comment provided by engineer. */
"Blue appearance" = "蓝色外观";

/* No comment provided by engineer. */
"Channels layout: %@\nI/O latency: %@" = "音频通道设计：%1$@\n音频延迟：%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Clock Source Changed" = "时钟源改变";

/* No comment provided by engineer. */
"Default" = "默认";

/* No comment provided by engineer. */
"Default clock source" = "默认时钟源";

/* No comment provided by engineer. */
"Getting Started / Register…" = "开始/注册…";

/* No comment provided by engineer. */
"Getting Started…" = "开始…";

/* No comment provided by engineer. */
"Graphite appearance" = "石墨色外观";

/* No comment provided by engineer. */
"Honor system's appearance" = "使用系统的外观";

/* No comment provided by engineer. */
"Muted" = "静音";

/* No comment provided by engineer. */
"N/A" = "不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"None" = "没有";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "确定";

/* No comment provided by engineer. */
"Play alerts and sound effects through %@" = "使用 %@ 播放警告声音和声音效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Please double-check that you have entered your name and serial number correctly." = "请仔细检查您所输入的名字和序列号是否正确。";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit" = "退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Register Now" = "立即注册";

/* No comment provided by engineer. */
"Registration details are not valid" = "注册的详细信息无效";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate" = "采样率";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate + Clock Source" = "采样率+时钟源";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate + Master Output Volume" = "采样率+主输出音量";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate + Master Output Volume Graphic" = "采样率+图形化的主输出音量";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate + Master Output Volume Percentage" = "采样率+主输出音量（％）";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate Changed" = "采样率改变";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Master Volumes" = "显示主音量";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Preferences" = "显示偏好";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Sample Rates" = "显示采样率";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmuted" = "没有静音";

/* No comment provided by engineer. */
"Use %@ for sound input" = "采用 %@ 用于声音输入";

/* No comment provided by engineer. */
"Use %@ for sound output" = "采用 %@ 用于声音输出";

/* No comment provided by engineer. */
"Volume Changed" = "改变音量";

/* No comment provided by engineer. */
"Your copy is now fully registered." = "您的副本现已注册完成。";

/* No comment provided by engineer. */
"%.1f kHz" = "%.1f kHz";

/* No comment provided by engineer. */
"%.3f kHz" = "%.3f kHz";
